［抹黑子健］Factwire傳真社收了毓民及中共錢，正式投共！

傳真社可恥！